國家級公務員考試CRE成績2020

中英lv 2
apt test pass
blt 67
blt係咪要再考過 其實考黎嚟做咩
都唔跟basic law㗎啦

做死一世政府好咩? 入左去冇以後冇得遊行冇得屌政府, 同事啲generation gap大到你會覺得人生已完, 對住班等退休既中年阿叔阿嬸級同事直至永遠好咩?你做私人公司啲女唔掂上司仆街你可以轉公司, 但你入左政府就唔洗諗仲內部調職, 亦唔洗諗會有出面既公司請你, 即係玩撚玩自己,咁好咩?

我都係lv2同pass，blt就73。唔知要唔要再考。ching有冇報公務員？點解覺得大部分好似都唔太需要CRE